油麻地地鐵碧街一出嚟嗰間新嘅天仁茗茶

去左兩次 都係想飲香芋鮮奶綠
第一次係晏晝5點幾 話冇哂鮮奶 我轉左飲香芋奶綠 味道差好遠
第二次係頭先夜晚9點半 話冇哂芋頭 我返去原本去開嗰間買 即係好景附近 花園街嗰間
咁大間舖其實有邊款嘢飲賣？

個次我話要奶綠佢俾左綠茶我 拎左番去同佢講佢死都唔換俾我 完全兩回事黎

呢間分店真係好趕客 我真係寧願行入小小去花園街嗰間

芋頭做緊優惠呀嘛 多左人叫

有印象你係邊個

原來做緊優惠？咁鮮奶點解可以咁早冇？

天仁突然多左咁多分店既
係咪又玩專營權
做臭個朵搵尾水？

咁抵？不過冇人陪我飲

好似唔係

佢請得太多人先開分店 好似係
利申朋友做緊 我的朋友不是我

d鋪頭唔夠人啵 好似係

Hejhej係員工？

呢間天仁茗茶狗都唔屌
沖得好撚難飲

去facebook page投訴

長期請緊人 好似係

通常係訂貨條友訂少左

上次條仔，我排緊隊，同前面個客口up up講左句唔知咩，無撚啦啦行出黎，去落閘，屌佢老味
行返黎先好差語氣話賣晒d野
我一個轉頭望個閘落緊，無人睇住 真心有人出事佢就仆街

大埔墟火車站個間香芋奶綠，真係屌你
淡過水又芋圓縮水。
間間都愈來愈差

香芋奶綠入面有野咬? 未飲過唔知

旺角火車站一杯野飲要等廿分鐘

suppose有芋頭

勁難飲

屌上次食珍珠奶茶 佢同我走撚左甜

叫佢加返

有芋頭

咁淡，有乜好飲
人去我去既心態，頂

多人買咪耐 好出奇咩

已經沖到手都斷

邊間

新界

茶湯會有冇人飲過 好似都多人推

都幾好飲

你見到個黑黑實實 矮矮地既男人沖緊野飲就自己考慮下等定唔等啦

飲開太古個間 夠足料

我見個名好柒冇特登留意

KOI真係好正 奶蓋勁好飲 啲珍珠又甜又un 同貢茶嗰隻冇得比

平時去冰杯野係凍嘅，有次去碧街嗰間叫去冰，屌佢杯野係室溫

Koi咪台灣50嵐。。不過好飲過貢茶好多

好地地叫key opinion leader

呢條佬
見到佢真係唔好去
實難飲到仆街
行多兩步去第二間買好過

啲珍珠好正阿！

唔喺跟配方沖咖咋咩？
如果佢可以沖到趕客都唔喺咁簡單

去台灣飲